E'Dawn向前線致敬 泫雅手寫信為中韓粉絲打氣

新冠肺炎疫情在全球漫延，韓國性感女歌手泫雅今早在Instagram上載親自公開韓文手寫信，提醒大家要注意健康，希望大家能一起克服難關。

她今午亦在微博上載簡體中文字版本的手寫信，為中國粉絲打氣：「各位，好久不見，大家都過得好嗎？希望大家都可以戰勝疫情！所有的朋友們照顧好身體，我們一起加油！武漢加油！中國加油！」

男友E'Dawn今日亦公開畫有韓國國旗及醫務人員的畫作，並寫上：「謝謝你們，向你們致敬，我愛你們。」

而女星高雅娜今日亦上載拿着手寫字條的照片，為前線醫護人員打氣：「真心感謝在最前線努力的你們，希望正在經歷困難的人都可以早日康復，我們一起加油吧，加油吧大韓民國！」

施巴post竟然可以冇gif?